PRODUCE48集中討論區（38）今個星期有冇日本妹鏡頭？

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

花名表：

Sakura!! Wowwww!!

花名就叫橋本好唔好 ？

LM

唔似bor ching

test下依家我覆咩都可以收幾多個負評先

留名

lm

好型 但我搵唔到呢下gif圖

天氣熱 消消暑

原來moe係直播喊因為俾人網上欺凌

p社孖寶宣傳大使留名

屌睇中譯啲字仲以為係環球時報

為左一個電視節目既份量分配寫信去青瓦台投訴

咪同美國白宮個板比人玩到爛一樣

請支持牛屎妹
有多種出人意表的行為，以獨特魅力攻陷制作人的心

鏡頭又唔俾
個行程又咁撚樣chur
再黎又要限制投票
屌你老母mnet你玩撚曬佢la

分唔清曲直

成版殘體好難讀

似邊個唔似邊個唔重要，其實係想多啲人認識下佢

今日去韓國聽日就番日本就為左聽concept 分組？完全係浪費時間

咁直接叫本名啦

應該會揀埋歌分組啦？

屌
下集唔比日本妹鏡頭真係仆街
不過為左聽concept歌真係好奇怪

今個星期六仲要有握手會
單係今個星期要飛4次以上
完全當佢地係婢女咁用

sor應該係星期日

下集內容：狗竹主唱無信心 敏珠跳舞冇信心 前YG 金毛講唱番BP 歌既心情 夏恩妹妹跳舞
nako 仁美最後十分鐘播曬

仲有許允真呢？

再下集內容:全部日本妹跌排名，30個裡面只得10個48gp

係咪好似上次咁，主力個幾個先中間返黎，其他唔駛飛來飛去

咁都死la佢地已經無可能係最佳狀態表演

一早佢都諗住10韓+2個洗腳婢，早D整走晒慳番機票。

請支持長頸鹿 許允真

一分鐘自我介紹

我係 kirin kirin允真
記住投票俾我呀
我愛大家

第一次評價直拍

美貌Top3

請大家多多支持Pledis 許允真

Lm

許允真同nako 搶C
惠里同moe 比老師屌廢

請支持國民Pick安宥真練習生

之後日本聯署要求48G退出PD48

節目組: 計劃通!終於有話題喇 可以做幾日娛樂新聞頭條

繼續高舉p社孖寶
長頸鹿許允真 佛系善良姐姐李佳恩

7月及8月 宮脇咲良 矢吹奈子行程

7月行程——
9號 韓國入國
13號 日本歸國
14號 音樂之日（東京）
15號 韓國入國
18號 日本歸國
21號 AKB握手會（千葉）
22號 AKB握手會（千葉）
23號 韓國入國
24號/25號 日本歸國？
25號 音番 FNS（東京）
26~28號 PD48韓國收錄？
29號 HKT握手會（名古屋）
30~31日 PD48韓國收錄？
8月行程——
1號 總選感謝祭演唱會採排 （東京）
2號 總選感謝祭演唱會（東京）
4號 HKT握手會（東京）
5號 東京偶像祭演唱會
6~9號 PD48韓國收錄？
10~12號 AKB握手會（千葉）
18號 HKT握手會（東京）
26號 AKB握手會（千葉）

以上行程未計 HKTBINGO 咲良樹下 等其他電視電台收錄工作

櫻花nako要加油捱埋佢呀

整左比你

個妝都好靚

韓網友狂留言要她去死！ 《PD48》後藤萌咲崩潰痛哭10分鐘

南韓選秀節目《Produce 48》與日本AKB48集團合作，集結日韓兩國共96名練習生競爭12位出道名額。6月開播以來，練習生間的排名競爭激烈，人氣頗高的AKB48成員後藤萌咲近日開啟個人直播，卻因為湧入許多南韓網友惡評，讓她忍不住淚崩，摀著臉哭了將近10分鐘。

後藤萌咲日前透過平台《SHOWROOM》開啟個人直播，原本還好好的，經過約半小時後，她的聲音開始有些哽咽，也開始吸鼻子，40分時開始眼眶泛紅，雖然跟鏡頭外的媽媽還有說有笑，但最後忍不住淚水，摘掉眼鏡、拿起一旁的手帕，摀住臉部大哭，將近10分鐘才稍微冷靜下來，拍拍臉跟粉絲道歉：「真的很對不起，我這麼突然哭了。」

Youtube

當時直播聊天室裡，湧入了許多南韓網友留言謾罵，除了開罵、要她去死之外，也出現胸部相關的性騷擾用詞，由於後藤萌咲看不太懂韓文，這些人還將惡評特地翻譯成日文，雖然後藤萌咲沒有直接說明為何哭了，但她在直播時不時盯著螢幕留言沉默，接著就突然落淚，讓粉絲看了十分心疼，「才17歲的孩子，是做錯了什麼要被罵成這樣。」、「撇開國籍，她是一個很努力逐夢的年輕孩子，性騷擾這種話，真的拜託不要吧。」

整到飛起 好靚

*型到飛起

人又係韓國人投出嚟
依家又走入去屌到人喊
痴咩線

明明nako都有開直播點解佢反而無事發生但moe會咁樣既？

泡狗真係低質
追韓星都係咁話

Nako係真係有實力show到出黎
Moe講真都唔知點解上到咁高

一次失聲可能吸咗同情票

其實佢預備呢下眼神先殺死人

樓豬你的帖子表面上看似乎特別中肯特別實在，很有一副講道理擺事實的姿態，但我通篇看下來你其實就是在黑怡人罷了，你說的那些分析之類的不過是披著一層虛偽的皮而已。如果你要是真的支持怡人就不應該專門開她的貼，你不知道多少黑等著在你帖子裏踩她嗎？我自從進了這個吧我從來沒開過怡人帖子，你實在不喜歡你安利你喜歡的就好，這樣表面分析實際黑實在不地道

其實d泡菜仔同強國人差唔多 上次去泡國旅行d人邊行邊吐痰

喊到心都痛 食屎啦韓國人 票又係你自己投 背後講人都算 走去搞事講人對波

唉 頭先投票嗰陣勁苦惱
淨番一票但仲有三個人想投 miyu 初媛 hi醬
最後投咗俾初媛
miyu hi醬請原諒我

留言好睇,雖然用翻譯睇。

韓國人愈屌到佢喊 就愈多同情票 到時唔好問人點解佢咁高位 全部都係自己一手造成 食屎啦

唔好話我racist，但韓狗的確九成九係賤種黎，
成個國家得囡囡係可取

就算nako真係畀人鬧都好 佢自己eq高反應好 加上都係指原train出嚟嘅人 一定識得處理 知道要無視呢啲cm

咁Nako係普遍都喜，而Moe爭議係大既。
不過網上搞人真係好仆街

moe點解會受歡迎？隨時佢哋個pick都係鍾意佢呀

好女仔moe 咁都屌到喊

group battle隊友入圍不忘攬攬

有必要強行拎佢哋比較咩 我唔想拖nako落水

我認錯我有份講佢似偽娘
但講佢身形仆街la，
韓國個邊又有邊個身材好？身材好又係未真料？
真心on撚9

moe對腳都180

當年直播有人直接話佢豬扒
佢反而無喊無屌人仲話人地講得岩我係豬扒
呢d訓練唔係個個都有

就算係韓星都成日比自己人屌到有憂鬱症啦
佢地好鐘意個個企係道德高地指點江山
唔係點會係全世界自殺率最高既國家

不如真係唔好搵nako做比較 nako無辜 咁樣拎佢去踩moe eq低好咩

佢未開播自我介紹期間已經好大關注

唔好咁敏感啦
都唔係踩緊moe

勾手指尾同跳起個下 仲有唱iu歌

oh sor我無諗過咁樣講係俾人感覺踩moe eq
我係話正常女仔都唔應該俾人屌
佢咁好當然唔應該受攻擊
不過隨住佢排名keep住高位佢一定會繼續受攻擊
佢一定要學下點樣反擊如界唔係會好辛苦

我自己都鍾意moe都有每日投佢票 而且我讚nakoeq高又唔等於話moe eq低 唔好太敏感啦

我諗佢係嚇親因為以前唔紅冇人理佢 依家突然被人屌到佢上天 先會喊 仲要唔係日本人而係韓國人 下次再屌都有心理準備啦

泡個文化係憎人富貴嫌人貧
成日都覺得你班藝人/IDOL憑咩搵咁多錢
而自己仲打緊份爛鬼牛工
對D明星要求好高

anti曲線幫佢拉票 本來今集0鏡頭

要有心理準備
幾紅既人都有HATER
無HATER代表你無人識
同交稅既道理一樣
有得交先代表搵到錢

呢個節目入面我見到嘅只係一個努力上進 對隊友好有義氣好重情嘅好女仔 冇嘢好講講人對波痴咗線？ 鬼唔望下集moe position大勢

其實班韓仔幾好性幻想先會性騷擾佢 可能口裏說不 晚晚都睇緊moe對腳

當大神都有hater

佳恩有hater我都係唔明的

可能係韓女多呢
班女又係痴線

呢個look j出血唔係講笑

冇嘢好講到唯有攻擊人冇波 其實moe跳唱都算係咁 只係冇明確定位邊樣嘢較突出

當年大神係節目食完飯抆左兩張餐廳既紙巾用都比D痴線佬屌浪費

證明要唔鐘意一個人
咩都可以hate一餐

唔需要太介懷啦
之前洪基 秀智都俾網民請願將佢地判死刑 根本啲韓國人就on99

好彩指原果d冇嚟玩

唔係實撚到你班anti吐血

指原對住anti啲應對真係教科書級別

指皇嗰啲算唔算係特別嘅神對應

不過真係唔明點解要講moe個胸

明明腳先最正

48系傳奇人物，前無古人後無來者

最佩服係佢竟然可以東山再起，仲可以將hkt搞得有聲有色

有冇例子？

指原

睇完佢總選啲致謝詞 真心覺得佢直情可以從政

………

咁耐都未有人支持miyu
今次唔post gif住

詳細內容我都唔清楚，簡單來講就係當年佢好似俾人踢爆佢拍拖(akb係絕對禁止戀愛)，跟住俾人貶去hkt 之後竟然紅得翻，仲要帶起成個hkt

搭錯線

笑咗

唔好話moe, 你都有anti
個個post都有負皮 唔係你上次講一講真係唔知

搵番本逆轉力你咪知指原囉

睇返個死亡行程表
10號應該唔會播到concpet舞台

之後總選幾次第1,成為史詩級人物

不過hkt個post好似話hkt已經有兩年沒落左，乜綜藝都冇，係最近終于有返個htkbingo， 不過請嗰兩個主持係廢嘅

可惜勁極都係總選第1
邊似得WORLD IDOL CHAMPION咁把炮

hktbingo直頭垃圾啦唔係有人睇真係唔會追

仲衰過搵member做

thank you for your サーポト

我想知神應對anti嘅例子

第一集真係幾悶下

聽講佢會係twitter到tag d anti出嚟示眾

全部第一都係羸過以前嘅第一攞
得世界冠軍唔係

村重可否變番以前果個村重

10號個集做第二排名,淘汰剩三十人

韓國Miyu飯之作 副歌全部都係Miyu
37s 1:41s

岩岩搵到原片

都得 咁3號可能播d輕鬆野
呢幾日俾佢地玩下就好

性騷擾真係好仆街，邊個都係咁話
Moe加油

點會阿 應該 3號播排名 7號公演 10號 播公演

好似玩泥漿摔角咁

最後嗰下變面好撚正

對人不對事咪呢種人 追住嚟咬 如果負評下我就會收皮嘅 頭幾個post我就收咗皮啦

最憎人屈我帶風向 pick邊個反邊個都係帶風向 咁討論區可以摺架啦 單憑我9up幾句就帶得郁個風向 我仲勁過mnet剪輯 仲要呢度大部份人都係食花生冇票投 我係度帶風向有咩用

講錯,10號做show, 可能做多D訓練

咁好記性記得邊個係anti

其實班人應該去202 post考下古，認識下尹龍彬呢個傳奇人物先出聲

指原：ANTI就係錢

佢哋好陰謀論 我講幾句壞話 就打曬稻草人話因為我pick sakura 所以睇得出我帶風向 係啦係啦咩都畀佢睇透曬啦 關乜撚嘢事

今季有12集 唔洗咁趕掛
感謝祭都要彩排掛
3號個禮拜根本走唔到好多日
邊練得切

anti仲緊張過飯

所以咪要而家去練定d先

啱呀 我都未留意到moe對波 韓國anti仲緊張過我

係咪上季睇仔仔，一堆女女入post，所以個討論就炒哂車 ( 利申唔知你地發生咩事 9估

睇咁多年akb都留意唔到moe有波

好掛住佢既明太子

指原好正

一search已經有整合

我諗一個paruru應該已經可以收佢地皮

block左佢唔得咩 好似個默默愛咁

有冇例子
想了解下

有anti即係有人識 有人講
實好過冇人識

新飯想知點解入左hkt48無耐，第一次總選就排名47咁叻叻豬

依家練完都可能要轉part/歌
又要錄音
上次16號錄 2號開始招募
如果真係6/7錄concept
今日或是聽日就要招募
觀望下呢兩日

呢度講會太長，
簡單黎講佢由細到大個角色都係賣廢賣自己豬閪
所以有咩人屌佢已經慣曬
nako跟過佢學野所以點都有兩招旁身

呢個真係有排講
我遲下都想寫有關我老婆既威水史

好似啲大陸長文分析

總選三連霸+喺hkt帶起咗幾隻ace (櫻花、兒玉遙、奈子嗰啲) 你話勁唔勁

點做到

想睇
近排睇咗少少HKT、AKB綜藝
指原性格好爽好正

其實hyuna歌真係好難唱好難唱 你睇包括pd每次有人翻唱翻跳都炒車就知 出面啲人成日講到hyuna歌好易玩咁 其實佢佔一席位真係有佢原因 好難carry佢條路

睇左頭幾集hkt百貨店，碧唯集集都喊

佢都經歷過好多艱難時期，
所以仲可以有咁既性格真係好難得
不過我諗唔好係度講太多
講返關事既櫻花同nako
佢地有今日pd48既表演表現談吐綜藝力
好大部分係指原教出黎
有興趣知多d可以過HKT48個post問下個到既大大
佢地連真人都見過幾廿次應該可以答到你多d

仁美

請大家多多支持李佳恩

要做到自己紅已經難
自己紅之餘仲要帶起埋其他人真係屈機
仲要教到佢地野

不如你開個POST講指皇
好想知道更多

佢個右邊面真係好漲卜卜

佢主要係靠佢個人魅力去carry首歌
歌舞都係其次
所以cube妹一開始f係正常

唔係D咩?

如果成為韓女團，應該唔准食飯

呢d baby fat先正

基本特徵：平胸

+1想知 反正依家呢度又冇咩好討論

btw 我覺得今次hkt咁多人去左pd48都係指原想救hkt既一個舉動 乜都唔理帶返起d風聲先算

D應援廣告多到呢

櫻花係巨乳囉好冇

youtube 同 naver 既VIEWS真係神奇
第1組energetic係YOUTUBE過100萬 但係naver得200K VIEWS
反而聖誕快樂個組係NAVER最紅 但係係YOUTUBE就冇好高既VIEWS
明明朴海允個組係暫時咁多組係最深刻而比較好既

聖誕快樂上番naver top 100 既第二

可能因為wanna one 海外多好多fans禁入去睇

乜唔係講緊指原？

唔係講緊全隊咩

我笑指原咋

鬼形變幻球喎

聽日出直拍就多野講架la
我都要整理一下點樣講

話說今季冇左

要快d係聽日前講啦咁

返HKT POST啦

等睇白間

nako都有

睇完呢段片你就明指皇同今年嗰個世界第一完全係兩個層次 尤其是佢2017年嗰段感想真係將akb依家個困境睇得好通透

Vivian個張好有壓迫感

啲日本妹已經成日兩邊走,覺都冇得訓
仲邊有依啲玩

你成日都搭錯線

仲有上m countdown 表演嘅表演都冇咗

希望CONCEPT羸左個組有

留意到大家個個星期都好期待櫻花係機場嘅衣著

不過大家係期待睇櫻花著舊衫同著對古怪涼鞋

好似上年咁就正

點解要拎個死人出黎比
哇 佢個冠軍感言真係 冇得比

睇返d日本妹既總選 入左圍個d好似得中西同miyu一次都冇名次 明明兩個都幾好

11點開始

Miyu自己唔想選姐

都唔明點解會咁..

明日又畀mnet撚 又龜速出片

支持我NAKO

反正大部分都係韓國人投 naver 準啲 朴海允上呀

我要睇休足時間

一個鐘出一組

正常既 比d時間你睇晒去 唔好一窩風去晒睇櫻你既pick就算

30名既viviann一個人揀歌既鏡頭多定其他14-58加埋多

好驚佢唔小心過埋呢關， 最後又戴個假髮上去一鳴驚人比佢第12名出到道就

次次up完櫻都發現打漏字，成條片刪左再up

上集咁刻意cut晒miyu，好驚明天專登唔upload出來

真係好擔心miyu

同親生女同組更加無鏡頭

最驚修音師都唔幫拖

機場生日應援
次次去韓國都見到

我膽心mako 紗英 中西 美穗個d多d
紗英 mako係真係0份量 1-6集都，mako都好dd有少少題外話下 但都危 唔係個個都會睇到嗰篇感動文

都要撞正個廣告播果時

想問投票每日幾點可以重新投？

香港時間夜晚11點

再加牛屎元英

跟住出咗道後就除番個假髮 再係咁喺啲綜藝度伸脷

估計全部拜拜機會好大
佢只捧親生女，其次到其他韓國未到30名女仔

加多個神主牌 perfect

今日投晒底6個
moe 明明今round冇投過，但成功被泡菜迫到人投憤怒票
nako sakura 美穗 紗英 miru

今日棄清純同金娜榮

直拍聽日出

係

親生女都冇表現, 黎緊byebyec架啦

當人人講緊要打救AKB
wic仲覺得呢個AKB係最好
呢啲人撚適合帶領團隊咩

唔想選就唔會報名啦
冇名次代表佢日本人氣真係低
少死忠或者死忠唔夠錢多
所以先更希望佢係韓國行條新路

但裴恩英再無鏡頭真係可以走先
Stone on9㗎最有實力嗰個惡剪佢又唔俾鏡頭連名都唔俾佢
李詩安又鬼咁多戲份

次次鄀圈外 你估好受㗎 唔係佢點解會兩年都唔參選

MIYU好慘呀
點解可以咁少鏡頭
明明咁有實力,又肯學韓文
仆街MNET

兩年唔選 點知一出黎選 又係圈外 都唔好話唔灰到一個點...

同期嗰啲一係神七神八 一係畢業哂
入唔入到都唔緊要 我覺得係實力受到肯定就OK啦
可以光榮咁樣畢業

wic第1緊係吹奏係最好時代啦

之後仲影住佳恩 完全一樣情況

其實佢真係好危 但希望唔入到12都有機會升返d人氣 多d機會

如果入唔到頭12果班都搞個限定團既話，應該可以紅到

日本妹最鍾意佢
Mnet做返次好人好唔好

競猜下一輪得返幾多個日本妹

PDOut 48

我覺得難d 今次d參賽者背景太複雜

mnet：冇話題性 不了

10

如果韓國個邊入圍既少過日本妹 我估實好多泡菜黑到死 所以4-5個係最理想 泡覺得會有返d面 而家 櫻花同nako基本上都穩 本田同山田都有機會 可惜都係太佛系 唔太睇好

山田...

MIYU下次有15名我已經好開心...預左跌

山田自己都唔想入,賺下知名度已足夠

山田似1pick GG個d

老實講 一個團入面真係要有個扮演on9角色先得 同埋佢真係綜藝感幾好 係個樣差d 但連jooe都出到道 我唔懷疑山田冇機會

佢講?

依加講到1pick個個都會GG咁

可能升呢

早幾個post已經講緊

1 pick 個個都櫻

櫻,奈,moe,miyu,仁美,美猴,朱里
覺得呢7個安全...其他好難講
好驚下尾....

而家冇邊個真係多死忠
1pick大調位

膠真夠做既都

我覺得會升 韓國人好似幾中意同情d實力可憐人

佢都ok 但個樣唔夠喜感 即係你諗起山田做雙下爬個樣就想笑咁

但齋睇綜藝搞唔掂

山田已經超額完成左
何況ngt九月4單

係講到投佳恩同櫻花係同情/初C嘅票 但1pick就會跌
如果佳恩櫻花都跌出前12 咁邊個有票頂佢地個位？

呀邊個同真子

唉 mnet又叫佢哋去賣慘
我打死都唔信佢哋會主動咁樣講出嚟
以佢哋嘅性格唔會
Saho又係咁Miyu又係咁
一定係節目組提問

冇睇過佢本身既綜藝 但我幾鍾意佢 夠放又唔刻意 好多練習生都做得太刻意 倒如食心個個咁

希望下次concept比賽做主唱成功上位
不過唔好入1000%組

有實力+肯努力嘅人係唔會有人討厭

好識控場
佢會無意中控制晒成個場面

我都係覺得膠真做到 講真膠真比起其他親生女真係最唔反感
又唔造作 其實幾得人鍾意

禾珠霸氣空降回歸

仲有強推流行語果個

覺得MNET好似放棄高恩轉保海允

一齊補啦

D組員揀牛屎同親生女做主唱都唔揀佢

我屌呀 咪撚搞啦 講真成個pd我真係淨係黑佢一個 其他人都係隨口9up下 呢個真係西女人嚟 霸凌全團人捧自己

其實我珠入到58就算冇表演係未都投到佢票 如果係到時佢都可能夠票入30都未定 佢fan base都算厚

擺佢個神主牌上台當跳左舞

你講依幾句 証明你冇投票

都冇得投 講經

佢個名係黑左 投唔到 (應該係 睇下先 好似冇留意有佢揀

黑左啦 投

第時會唔會翻生 變翻彩色

miku個堆係咪黑咗？如果miku冇咗 而珠係黑咗 咁佢好大機會翻生

破埋地獄仲可以翻生

如果日本4-5個都有山田我應該會激到嘔血

喪屍珠

由神主牌嗰度爆返出嚟

仲有11個鐘

全力支持山田野繪

好魔性
第一次睇冇乜野 越睇越想笑

留意返

佢會主動叫昇基跳舞先好野 可以不分場合咁搞綜藝

每次都忍唔住pick佢
佢真係好有趣
覺得同佢做同學會好開心

全個連登會唔會得我地三個信佢會升
睇完佢個感言本身唔pick都會pick佢
pick開更加唔會棄佢

佢係台上講邊度有人提問啊
唔好成日FF Mnet做咁多小動作啦

我都估會升

點解安俊英第6集要剪咁多韓國妹谷票？
其實係因為新一輪投票日本妹已經爆晒上黎

救命 真係好得意

get唔到笑點 好尷尬

白間

我都希望係咁

平時都叫有人控制住佢
出到外國冇王管

你隻耳會聾

直拍加油!!!最後機會

我覺得大部分韓國人眼睛係雪亮,
佢地都睇得出on9 mnet 偏坦邊幾間公司,
佢地係鍾意D人品好, 有實力又勤力既debut到
好似元英單野咁, 講完但冇證據(我當佢假先),
即係好似第一季第二季有幾單野係D ANTI作出黎
D人自然唔會理,
當然, MNET最後要做票, 我地都吹佢唔脹.
我地只可以盡力做好自己, 盡力做好國民producer
利申:我想juri,noe,nako,sakura,miu,hitomi,mako,misaki,minami,tomu,moe,miru,nanami...etc去到下一rd 日本妹的話

啲人睇咗兩季 都畀mnet撚化哂啦

韓國人出名蠢，容易跟風，尤其啲網民

其實假設miyu最後真係入唔到12, 有冇可能比韓國其他公司簽走? 定係一定要番AKB48

好耐冇追過po
想問元英做乜比人話欺凌？
有無link睇睇 google唔到

冇追post 我想問gmarket係咪投唔到？
係咪仲有個網投 個網係咩？[

佢本身係日本已經有公司簽走咗啦

跟風呢樣講得冇錯,個個只睇大團大公司

咪就係akb (aks)

冇計，佢地未必會睇直cam,睇完電視算

呢間先係喎

我以為係akb成員就一定會係aks既

D相影到好似全部都係阿伯阿嬸咁嘅

垃圾煲水新聞wfc

原來有出cover碟 本身youtube聽過
下個月去日本望下仲有冇

瘋狂睇34同nako 果個b站紀錄片

有冇LINK

睇咗hkt documentary
nako握手會冇人理 呢埋喊
聽講佢依家都係好少人握佢

睇完ep6
美瑠攞第一係最意外

btw, 王怡人跌左一位
牛屎妹組內第四
繼續跌繼續跌
就是爽

我睇樣嚟投票是否仆街
投哂櫻花佳恩膠真清純

我鍾意珉周嗰樣多過清純啲

見親佢都諗起sadfrog

有咩渠道可以留意到d韓國member平時做緊咩？

有冇d類似sns嘅嘢

求大家投一票畀朴海允

+1
佢同Cube 妹係 AJY 唯二既天使剪緝
睇好佢出道
FNC俾d力就得

韓國member好似唔俾用sns

不禁慨歎點解香港出唔到idol

我睇TL條氣仲順……

點解唔係著制服跳

ajy 咁樣show 佢係三十名,一定催票成功
雖然鍾意佢,但好憎咁安排

呢個要問奈子單推巴打 佢前日先啱啱去完握手
不過我覺得一定少過美久，但總選高名次過佢

另一邊cube妹冇乜人提 好似仲危
希望多啲人救下佢

下尾正囉唔該

整埋d牙就perfect

初緩喺韓國爆咗 好多人討論佢
排名一定會升

其實女idol嚟講之前as one都唔差
但又俾人屌抄韓國
做極都唔起 宜家解散埋

根本香港就唔會有idol (group) 出現 因為香港人最鍾意睇死香港人

韓妝已經夠殺

終於有啲互動嘅內容

我由頭都尾日日都有pick 佢地

下尾又入番top 100

佢啲牙唔算好大問題啫
希望捱到呢一輪

聖誕快樂仲守到top100 既第三位，
似乎韓國人好buy,希望救埋娜榮。
反而曹柔理個首冇話題，有機會同羅高恩兩敗俱傷

一票不投stone music
希望羅高恩入到30

hk10點開始有片睇?

11點～

yes
KST 11am

睇下會否再出現櫻花cut 片事件

前兩次係打漏左字所以yt刪左再up
naver應該可以直接換片

唔係既會見到曹yuri唔勁但又要搶
會見到高恩勁但次次都做唔到
仲見到佢教曹yuri
請多多支持羅高恩
剪撚哂比曹yuri 我想睇山田練習

我都係咁話 山田點去創作同練rap應該仲好睇過佢地爭c

可以影下山田點練rap，可以影下淺井點練韓文，可以影下美波花卷點夾歌，可以訪問下白間美瑠得第一既感想。
結果，乜都冇。

尋晚臨訓果陣又睇左次山田rap 真係好正

羅高恩起碼因為同曹爭C有鏡頭
山田練rap就一個鏡頭都冇 明明預告佢就練到喊

一個日本人唱韓文rap(雖然都有日文) 明明就係個節目最特別既地方 竟然剪走哂 ... 反而留咁多時間俾清純(唔係針對清純 只係覺得韓國人學rap冇日本人特登學韓文rap咁好睇)

好似話佢前面係韓文後面係日文
現場D人唔知佢講乜

睇時間既姐 黎黎去去又係個幾個行出行入咁握

Good morning, My Dear~

仲有半個鐘

安俊英用山田過橋，話題性過後就唔捧架啦

其實惠里，moe都係佢用黎過橋

有冇人同我一樣幾鍾意美波
每次見佢都覺得「好慘」

好可愛好想摸佢臉
比起nako 更似小朋友

出啦出啦

HandClap 先

大家都小朋友
但Nako係堅強型，個眼神好堅定
美波就係柔弱型

唔係話之前有條link咩 同埋gmarket我平時有投開 但近排好似投唔到

真子件衫

感謝巴打

naver 出了

如果佢唔係同清純有d交流我應該會對佢印象好差
實力冇樣子又不討好

火娃表情都係有D誇，跳得最好
真子件衫唔識講，
木村還可以。
莎英冇乜特別,係留意pat pat。
整體好普通

我覺得Sae眼神好正 睇其他人直拍一有佢係度會不自覺望左佢

哇 一次過放左好多個

的確係冇乜賣點
唯一賣既就係慘
但我就係比佢既慘吸引到

嘩 Nako份量俾盡得副2

睇完麵包仁美

呢組好窮咁

頂 NAKO直拍vocal冇乜野睇
就咁全程棟係度

邊度有得睇

痴線 已經想像到下集舞台會得高音有佢鏡頭 跟住等出結果 ---完---

朱里無咩做，首歌係改得怪怪地。
現場反應好熱烈

Handsclap幾好

要睇miyu了

好賤 好似塞個最高音位比nako就算咁 用完即棄

Miyu都唔係好差啫

Miyu明明就做得好好
佢唱唱下好似有啲想喊

但個造型真係唔知想點

快d lunch 好想睇

睇AOI個直拍都要比火蛙嚇親

允真係唱得
但真係太多part
仲誇過jo yuri

少時個首終於唔洗惡剪

youtube都開始有

返緊工睇唔到 允真唱成點

我開頭剩係認得蝗珂同火娃
但唔想睇佢地 最後睇左mako

睇完,開頭大家都好細聲。
不過起碼而家觀感不錯，好有感情

好好

直拍罰企

其實係咪大家聽唔慣miyu嗰種沙沙地嘅歌喉先話佢走音
喂呀呢個星期高質過上星期咁多嘅

屌我認錯左 個個唔係蝗珂 係同公司個個金敏書

果個唔係蝗珂 係同佢同公司
兩條友真係好似樣

同佢平時演唱會採排咁
一碌木咁企左係到

以為仁美得肚腩仔,原來有腰
冇放大技喎

mako好靚
但呢隻舞好似唔太突出

白間大幅拋離同組其他人

呢組真係贏晒，痴線咁勁

nako b已經5000 views

暫時最多係下尾 7000 views

而家個下其實都唔係好夾
但太可愛
Btw原本睇緊下尾 之後醒起仁美有個招所以停左去睇佢

惠里表現點

我講除左櫻

全部男人黎

櫻花過左兩萬了

MAKO件衫咩事

點解可以咁jenggggg

其他組vocal都會郁下少少咁

點解櫻個直拍係咁會見到隔黎個mk容祖兒架

認真
佢呢首歌其實正過白間

想打柒個造型師
明明個妝同髮型都好好 件衫唔知想點 搞到佢一路跳我都focus喺件衫度

唔會掛

好似一碌木咁罰企, 但我覺得佢連就咁企係到都好正

武藤十夢紮馬尾靚好多

邊撚到主唱

睇完NAKO直拍
可能身為SONE...
真心覺得ITNW要比賽既話唱抒情版好輸泄...
聽親都係諗起巨蛋9人VER...
另外唱高音果個係咪KIRIN醬?唔知係佢唱太多定點...去到後面覺得有D銀耳
BTW有冇人睇完櫻花直拍覺得首歌唔岩企定定咁唱,好怪

Miyu 佢無理過個直拍cam咁濟 真係好投入
個首高音係咪狗竹

唱得太少，其他佢OK既

真子件衫著得佢身材幾好呀，好過鐳射啦

係KIRIN唱晒，有D刺耳。
相反Nako個高音上去好舒服

但件衫好核突呢

如果件衫長少少, 唔要入面果件啡色唔知做咩既衫, 露番條腰應該會正好多
而家真係

Naver 咩網址？
我睇youtube 冇你地講d人嘅

到後面真係叫得太多

下尾真係好正, 我忍唔住係咁望佢扭呀扭, 連仁美都唔得閒睇

邊度有失手 放心了

根本成隊人D衫都奇奇怪怪
係AOI好小小,唔係一忽忽咁
十夢個件好似包生果用個舊野咁

包生菜
睇埋其他人既直拍先

但係現場允真會推到氣氛好爆

呢個係一定既

有冇考究過美瑠點解會咁爆
今集幾乎冇份量，同組仲要咁多上位圈

十夢好似太遲解鎖, 好難救

因為佢有一下眼神真係好殺, 我睇直播果陣比佢電親

表情太強

中西個組又係， 一拍埋中西眼神表情殺晒。
其他一比較顯得好平庸

係
可能我loop緊，聽到有聽覺疲勞

聽櫻花把聲真係唔似係佢

原來就因為一開始果下

就咁睇, MAKO同仁美呢兩組個感覺好過佳恩仲有彩燕果隊
起碼真係感覺到係一隊人咁跳, 而唔係各自淨係想突出自己

睇完NAKO再睇佢
就會覺得對比起上黎惠里睇落好緊張咁
表現就唱個一句仔,算係咁
呢組除左姓金個位唔太熟之外其餘D直拍都可以一J再J

成隻舞唔知做緊咩，淨係記得白間

畢竟係比賽
唔出啲必殺技好難吸票

BTS個首好好聽wo

真子姬 痴咗線

真心想鬧有無搞錯
上星期溝少少今個星期表演我都唔會覺得上星期悶

睇完HI醬直拍真係好想搣下佢塊面

首歌變咁慢聽唔慣

呢句真, 上星期我開住直播但無咩點留意過

因為上集要捧佢班女。
今集播完得番幾個鐘投，點好都救唔番

nako 都係好多人睇

nako把聲真係好好聽

櫻表現點

同惠里對視咗三分鐘，好幸福

youtube有櫻了

miyu冇失準 放下心頭大石

好想咬佢一啖

一如以往冇乜表現，阿梅look感覺無乜影響
大家都係睇佢樣同睇佢有幾瘦

櫻naver已經33000 view

諗諗下其實櫻花唱DUU DU DUU DU都唔錯, 如果唱ITNW真係會大爆死

個look幾襯首歌其實

nako view數真係痴佐線

其實直拍同現場好似分開拍 可能真係正式個陣出咗事

櫻花件衫顯出佢太瘦了

睇埋moe同惠里 原來nako份量已經算好好

睇晒咁多組
感覺dance編舞最好係instruction
HandClap氣氛好
touch-sexy歌變左可愛歌
仁美好可愛
不過都係睇運鏡造化

係咪唱呢首要跟原唱chok聲

咁快睇晒

滅佢右邊面

直拍soundtrack用現場個條

handclap 真係贏首歌
首歌棟係度都會high

Instruction個組真係正

出啦

Ummmm 聽完itnw
允真唔係唱得唔好但係感覺個啲高音係格硬上
Nako個句上得好轉鬆
分part分得好差

同埋呢個版本改得好麻麻

話說想問下邊個係vivian

其實揀返ITNW就好正路
好似惠里同MOE咁,企定定唱返句再和下音咁
但佢就係要玩突破...呢個阿梅LOOK又唔太掂
再加上真心覺得BP呢首真係唔岩淨唱唔跳

每組揀1,2個中意既睇

你望下Sakura

將itnw較做1.25速版本 先覺得好聽返d 首歌改得真係唔掂

我完全搵唔到

Intw remix唔掂
Nako罰企

下尾身材唔錯
條腰

櫻花又幾岩隻歌喎
不過佢跳ddu du ddu du 果下好怪

櫻花而家4萬幾
其他人最高1萬鬆d

點解睇櫻花都要見到容祖兒

INTW組全部D VIEW都唔錯
雖然罰企但係有得對視

之前睇直播怪佢剪到奇奇怪怪
但我而家逐個睇
好似個個都悶悶地
美瑠都冇期待咁正
李討安都睇埋
抵佢排最尾

Naver view數大巴大巴打落mnet到
你唔播我就偏要睇你冇播嘅

下尾真係好正

淨揀櫻黎講 duududuudu聽落都唔錯 櫻表現都可以 不過睇到有d尷尬 係咪個look既問題

炒粉要睇下集d人既反應 soundtrack又會修音

個妝靚過上次紅衫

最衰首歌改得太慢
允真同nako都會發揮得更好

山田

正常人都係睇d未播既先啦 雖然係自己pick

但件衫好柒

其實佢叫bibian先岩好似係

我就覺得允真上得好輕鬆喎，唱歌劇女高音個啲高過呢個好多啦
奈子把聲係清甜
唔好比較啦

Tomu 過往幾集係咪冇份量
好正啊 馬尾

我明白實力好可以分到多啲part
但點解有人淨係唱得一句半句
咁樣評價條毛咩

至少揀跳舞有得跳
揀唱歌無得唱真係死咗都無仇報

高羅恩naver 冇人睇

最有存在感應該係第一次出黎同高朱真子一齊跳玩法果陣

佢好似好想行d 型格style 由想跳peekaboo 開始 再到BP concept 唔知會唔會中rumor

我覺得係最尾個句上得比較差,個FEEL好怪
前面個D都OK

touch真係變到好cute

惠里個一句，就拿左黎做預告。
呢組都係算唱得組，但分得太唔平均。
好彩Nako有得叫

Naver view 過萬:
Miyu 櫻花 仁美 呀邊個 權嬸 佳恩 miru 長頸鹿 惠里 nako 真子
親生女同樂華去左邊

呢下好正

nako已經算好 起碼仲有高音位
moe先慘 得前面一兩句

呀邊個係邊個？

兩個sex象徵，下尾和沙英都冇失望。
希望都入到下一輪

台下最大反應係咪nako個高音

邊個囉

成日比人問咩名果個呀

哇屌原來係佢
究竟有冇人嗌佢搞搞個頭

係,KIRIN D高音唔係唱得唔好
但NAKO個下真係聽落舒服D

peekaboo 2組最靚嗰個

難d
韓仔聯合幫佢投너에게 닿기를

係
不過mnet剪輯你懂的 可以剪到nako個高音冇人叫 focus哂喺長頸鹿度 (無意針對長頸鹿)

認真，今次櫻花唔錯，終於唔係姐手姐腳，跳舞有返力道，進步好大

哦以為一直係話緊權嬸，佢個字幕冇名個次

同組有位妹妹 冇計
不過子瑜同妹妹真心跳得嘛嘛
偶校果個反而幾好 計動作個啲仁美最利落
不過下尾雖然冇咁利落 但表情個啲真心唔錯
下尾》=仁美=恩英〉子瑜》妹妹

不過成日比枝咪遮住個樣

唔係下尾咩

仁美個包包面好正

男72%女28%

我專登仁美留最後睇，睇其他人先
下尾雖然keep到上首歌個靚樣
但只要仁美在旁邊閃過就即刻引開左我注意力

今次下尾仲正過上次

問名咪下尾
不過呢組我覺得tomu 同真子搶眼少少
下尾個髮型好厚

你係咪想講sexy

王珂係咪冇跳到

偶校又係邊個

仲要係30代

佢條腰同個籮

恩英

同埋可唔可以唔好唱呢個ver.嘅ITNW
好多回憶同感觸

前sone

睇YOUTUBE VIEW數
破10K OR就到10K既九成都係班日本妹
櫻花仲要已經過25K

youtube終於出晒所有人既直拍

娜榮
呢組youtube暫時佢最多人睇

一有選秀就有呢首

Minju個樣攰到 笑唔出咁

唱抒情版真係回憶返晒黎
普通VER就韓國版今天我

個look真係要大執 頭髮太厚 之前佢札起個look好好多

望望下開始覺得佢個樣唔算太差, 係咪我太重口味

放lunch 睇左 係覺得最後個高音飄左d其他都OK
摘耳返好型

王珂?
變左樣認唔出

係靚咗

呢個ver.同正常ver.係唔同感受

呢個樣早D出現咪好, 如果佢一路都係咁既樣真係PICK佢都唔PICK蝗怡人

佢對手幼到好似啪得斷咁

ITNW成首好似允真唱晒咁濟
其實正正經經唱返原版唔好咩

金敏書似以前蝗珂多d

佢好似唱到就喊咁

sakura開頭唱果1句好似終於有返d氣力

仲有大把選擇都要係呢兩個度揀 受佐咩刺激

蝗珂同蝗怡人咪一樣係蝗
咪鬼pick嗰兩嗰啦

講緊兩隻蝗互相比較既話呀, 正路緊係一票不投蝗

蝗黎講寧願要珂
起碼識韓文

其實係幾好聽

如果佢過到依輪我覺得啲大陸人應該即刻集火捧佢好過

胤真個樣今次好周子愉

日本妹除咗幾個
分得多就變車禍現場

無計，擺左係vocal到

今次vocal d歌奇奇怪怪 幾首跳唱曲當做vocal

已經想像到bts果首鏡頭轉去班囡囡眼濕濕既畫面

一個鏡頭就已經吸引人目光

繼續默默投票先

今次D日本妹真係持續比到驚喜我, 好多都好眼前一亮, 係日本真係明珠蒙塵

有時真係唔明
你話多fans刷youtube,naver view數所以櫻花nako數據高
咁睇返排名頭三
佳恩而家youtube都叫過萬，naver 6萬
膠真元英個view數反而低人地四分一
當然view數唔可以作準
但我唔信膠真元英既fans可以咁撚佛系完全唔理喎
所以你話我係信佢個投票數目有做馬

櫻條片
我淨係focus到佢條腰
黐線幼到 啲內臟收喺邊

其實都係差唔多水平

鬼叫日本玩開養成系咩

佢本身鐘意呢類型既歌
奈何日本fans唔受呢套

好撚正囉好冇。。。。

女皇feel

所以佢身體真係好差

Vocal有無自己填詞？

8月5號第三輪表演

佳恩naver係4萬幾
但view數跳得......

我2pick既話 有1票應該佢pick安有真 不過我對睇佢d直拍冇咁上心 中意佢d綜藝感多過睇佢d表演

屌打錯巴打你岩係4萬

其實miyu個組幾好聽

其實S1 monster 同call me baby 都係咁 不過今年個d 好似仲難攪 energetic

咁大間公司照住 唔洗畫出腸啦

條腰同個盤骨位

所以就係想問佢兩個d fans係未本身對呢d數據唔上心無諗過刷所以view數低反而票數高？

賤到仲要搵日本妹幫你托上位

呢組好難揀，我揀左佢第一，狗竹第二
sorry Miyu

mnet有冇咁仆街
TIF點搞

如果唱到中間先放會唔會仲吸到多d鏡頭

金翅仆街鳥

8月3日先講排名...

飯開韓狗 但依套垃圾無日本妹真係唔會睇
全部都比ajy用完即棄 好撚慘

仲有一個係乜水 唔記得
Miyu一個爆位都無

日本又大炎上

兩日練新歌？

拿我唔係屌韓國idol
我屌既從來都係mnet同d仆街公司

其實我都覺得 所以我先以為佢冇跳 認唔出
不過佢都唔會係我個pick 頂多順眼咗

膠真同元英個表演節目已經播佐 好多路人飯相對小佐禁入去睇既念頭

有睇上兩季都知票數一定有做馬 而且會同公司傾好

我頭先係NAVER到睇其他成員既片, 望到佢諗左好耐佢係邊個
直到呢邊有人貼我先知原來係蝗珂

8月3係播排名姐 應該30 31 就錄排名 之後就重組concept team

奈子唔係MC咩 點搞

佢依家好清楚自己嘅武器係乜

出排名之前已經練住先 foul 完人會再將多人嘅組分啲過其他組 可能呢排已經練緊新歌

呢組naver 下尾多人睇過仁美，韓國仔真係幾多人鍾意佢

無野了，8月3日播

仲要係撞曬HKT表演時間

盤骨真係好sexy

防彈首歌
Miho唱得幾好 發音真係幾好
Miyu發音有啲難搞 認真講句有一半我聽唔明佢唱咩
利申冇聽過原唱

手臂瘦到好似營養不良咁..

快既28錄
30 31要感謝祭採排

但call me baby其實好正

咁上次呢？上次未播個數據都無人刷
我只係想問數據呢家野係未係韓飯心目中唔多重要？咁個文化真係好唔同
唔care view數票數爆就夠

諗起之前有後記評價vocal唱功
有啲人得半句都可以似層層咁評價佢哋

我本來都想咁講 但係同組權嬸好多views 即刻收返

唔好啊

仲有idol school個海印

所以你話係未有造馬？
我係無證據，但我真心唔服呢兩個人去到咁高位

佳恩權嬸一樣係播左 但view都係好高

其實係咪得佢男女比例咁懸殊

跟住mnet發現選票有異常 ban埋海外票

咪撚累埋其他選手啦

蝗珂同蝗怡人一定要揀一個既話我揀蝗珂

睇左咁多STAGE
SIDE TO SIDE個組李詩安真係收得檔
睇返佳恩算

跳舞片都係多啲人睇

元英唔知韓國人點諗啦 但膠真好穩 我好中意佢架 佢高位我服

所以佳恩第一我服架
起碼佢真係反映到個人氣
仆街你話元英羅第一真係搵鬼信啊

親生女邊有咁快收檔
我賭佢實留到30

大佬呀 vocal好多都罰企
冇份唱果陣真係唔知睇乜
比我都睇跳舞啦

仲有係Saho, 把聲唔差但太重日式口音

膠真我都ok，但覺得佢班fans好似真係唔多做野
元英就

睇nako
仙女下凡

佢同沙英都應該係

覺得handclap編舞最好 但睇得最開心係touch

膠真真係好穩
又唱得又RAP得又跳得

nako罰企我係咁睇

T8有冇可能放兩個呢
公司肯 豐田都未必肯
雖然風格唔同 但我估仁美下尾只能活一個

handclap如果D衫正常返會好好多

nako呢個look好靚
上次孖辮就可愛 今次就靚女

又綜藝得 自稱萬能定位

Miho好似係韓國爆左？心心數有二千幾
Mako心心數都過左二千
仲有Hitomi Miru過左
Nako同Miu過三千
Sakura已經四千

Miyu

Naver Top100 順序

櫻
下尾
Nako
Miho
仁美

韓國人呢？

呢d都唔做下數

其實下已雖然多views但票數好似爆唔到上去(睇返第5集排名就知)
啲韓仔可能齋睇唔落力投
反而仁美就好穩

日本大羸家

呢個表真係幾好睇

笑死 naver上位圈個班差唔多全部日本妹 睇黎韓國仔都頂唔順mnet淨係剪韓妹

直拍得五日比人投 而且正常冇正片咁可以吸引人投票

惠里得一句都有千九like
老懷安慰

Mnet塊面又紅又腫又熱又痛

等睇正片剪曬佢地鏡頭

多view多話題又點，最尾架妹出到道既5個都唔知有冇
mnet咁鬼黑箱

一巴巴打落MNET

但上次d票是否儲左幾個月？nako咁勁，
靠兩個星期票都只係第七，
而家重新計會唔會唔同

要保送大公司嘛

views數多有撚用咩
views數只可以反映大眾想睇乜
mnet要壓日本妹就會喺票數/排名做下手腳 始終最終出道係睇票數又唔係睇views數

原本一半半或7韓5日未算羅
而家搞到全日本贏曬咁滯
跟手最後結果9韓3日
到時真係搵鬼睇呢隊組合

咁我希望係好似你咁講啦

有無識韓文既巴打講下要報名睇concept評價要點做

家下新1round nako已經爭第一
今個星期仲要好似唔出排名

咁你話仲唔係造馬
不如你一開始自己揀曬想要既人出道未算羅
咁樣玩班日本妹飛黎飛去好好玩啊？
仲要間接令佢地日本人氣受損（出唔到握手會）
跟住人地開直播又入去屌人地胸細
泡菜國真心不知所謂

nako直情係放送爆紅 但下尾得直拍
加上nako加埋表現到唱功實力 下尾得大叔支持

中乜撚啊

我都係 miyu一開始我諗緊呢首係咩文 見到係bts先醒起韓文

mnet：唔關我事

票數已經洗過la
下佢而家同元英爭第一喎

今集播個d

我中意姐 又未到鍾情

佢應該屌你正字「鐘意」

我知

應該都係4/5

你有冇韓國電話號碼先

有個得3位數view

who

1k了

屌 韓男真係好on9 喺佳恩條片洗留言 唔鐘意又click入去增加view數

BP個首好難聽⋯⋯

話說下尾有冇地鐵燈箱？

데뷔해 =出道？

本來以為許允真應該贏梗，但Nako個粒高音應該有得鬥下。
現場反應都唔係講笑

條片view排第二
但熱度排名好後

鳴呀 nako我愛你
又靚又可愛又有實力

而家成堆anit係佳恩直拍下面罵佢
大家得閒幫手入去禁dislike d評論

view數有anit份

youtube未有bts果首?

做乜罵佢

點解佢都會有anti？

惠里罰企都第六,充真唱到咁都係第七

話佢view數升得快 堆anti係咁click入去留言咪升view數囉 佢地真on9

Sorry not sorry個組睇曬直拍
發現得高宥珍同彩燕係有力
其他軟賴賴

朱里都唔差
但naver youtube 少人睇

而家有堆男粉組織比惡評
有d罵得勁難聽話佢大媽乜乜
其實佢之前已經比韓國男粉罵樣
加上之前ysp,比人罵做戲賣慘
而家d評論數係櫻花3倍元英10倍

好撚癡線
大媽有咩問題

唔知邊個repo話miyu唱到炒哂
聽完完全無問題喎

依家佢地反ysp 仲算佢地咩都唔做都係會俾人罵得好慘

youtube views 數排

櫻 9萬
miyu 5.5萬
許允真 5.1萬
Nako 4.2萬

最少 尹海率 1千多D

喵今次表現好好 認真聽到有少少眼濕 不過唔知入唔入到頭30呢

直頭係唱得好聽到仆街

係得佳恩比人針對，又唔班anit罵ysp其他人

我記得 話咩fucking terrible
好多個都話fucking terrible

無
仲諗住個幾日咁啱係韓國可以搏下去睇添

樣似大媽

安宥真今次直拍點擊率少左咁多嘅

下尾大爆炸

我覺得佳恩比較吸女飯 girl crush 仲有係女人都會鐘意既身材 性格

是否naver刪左佢果頁留言，冇q晒

要加油呀

因為跳得快而俾人anti(39分去40分多左萬幾)
定係anti多而跳得快
真係唔知

冇Wink冇咬心一樣咁正

到時搵熟人幫手投
拉一票得一票

Naver點計數，top100點排法？
是否最近某幾多分鐘內計
我見下尾觀看總數同❤️❤️都少過櫻花，
但升左第一

頭幾十分鐘因為anit多跳得快
之後view數多又吸左班人入去罵買view
無限loop

每個鐘頭計

韓飯，EP4開始追，日本妹去左韓國訓練完之後個個都釋放內在潛能咁
12pick現在日本妹多過韓妹

日韓雙推,但日飯角度睇真係開心大發現

應該話個舞台唔同左俾佢地展現到唔同既一面

大家睇左惠里個直拍未

下尾直拍真係好搶眼
長頸鹿唱歌好勁之前唔覺
奈子一樣啦都係好穩定
反而櫻個首改編就

佳恩都有人鬧 s1個陣有冇邊個係冇乜anti

賣火柴的小女孩 金娜榮
需要大家點擊影片支持
每次眨眼都覺得好幸福

長頸鹿好似以前係美國唔知咩合唱團嘅首席女高音

想保佢入30

日日都有投佢

佢成家人都cute , 佢呀爸ig 全部都係佢嘅相

求link

OK 呀,罰企,唱無問題
太少俾佢唱

reddit 評論,最多讚miho 和下尾
當然仲有允真,估唔到王珂都好多人喜歡

ITNW呢組既直拍好精彩

reddit都睇埋

好唔慣佢全程都笑

把聲好聽

咁樣好唔好d 巴打

啲人挑剔唔到佢實力，唯有揪住外貌/年紀唔放

S1世正 請夏算係少anti

好 QQ

佳恩都冇講錯野冇做錯野

得圖，俾人blur 咗id

乜唱可信架咩
明明mnet會選擇性修音

哇 呢個look比我排入到美貌top3 有神又有活力

屌nako成條片企多過唱，組員打壓 ？
剩係得2:19，但無詞唱出來唔夠顯示nako實力

正到傻
我覺得好多日本妹第一次參加唔識野
比安俊英有位入亂剪
好明顯第二次知道咩事好多都認真咗好多
(無位入然後就份量gg)
美波同惠里都好可愛

睇唔到
我淨係想知仁美有冇機會贏小組第一

你睇埋moe 惠里先講 睇完個心就會平衡返

你應該睇埋moe 和惠里

仲有另外果個我睇都唔想睇 邊個黎架

成組上晒NAVER TOP 100

睇上面張圖金娜榮阿爸ig應該係呢個: paran_nine9

點都係佢或下尾，而家網上個數下尾唔講得笑，
但當時現場唔知！

最後變咗眼睇日本妹 票投韓國人 會

胤真是否center,
Nako又唔搶個位唱嘅
俾人搶晒鏡

再次重逢的世界 kirin chan 正到痴線 要pick 埋佢
仲有一路pick 開既Nako bb

櫻咁多人睇 但d心心比例...

憤青櫻花個段直拍好攪笑

下尾世界第一！

naver：下尾 >仁美
youtube：仁美>下尾
真係要睇埸

我負皮咗唱2:39果個

真係唔識欣賞，見佢都幾多人睇，
之前練習生互相投靚女，蝗怡人第一嗰次
我見有人投佢，大特寫埋，點靚法呀？？

櫻今次其實唱得唔錯
唱得夠氣又型
下尾實係好正

ITNW呢個改編其實同少時佢地唱個個無咩分別喎

下尾第一
男女比例仍然唔平均

金彩元係靚喎，Woollim入面我覺得佢靚過權恩菲

係冇咩大分別...但感覺上真係差好遠...唔知解PD VER聽落好慢咁

由第二季講到而家
直拍唔係MCD果隻打棟cam
嘥曬Dance組d表演

重逢世界真係女團生存節目必唱
但果個舒情版真係好傷心

允真個cam正到
真係聽到起雞皮 要出道呀！！！

Sakura 一開始郁個身我就忍唔住笑左出黎 個look 髮型好難頂
隻編曲都唔識欣賞

ITNW,GEE,MRMR

同Kim DoA一樣
整體唔差 但0鏡頭

差好遠啦 主唱果個飛高音都好一般

唉佢真係又揀錯野 佢唱itnw呢d咪實無事 其實dudududu 變左rock ver都好怪

其實佢唱得幾好 係郁個身好好笑

其實造型冇乜野，見佢又想wave果陣就忍唔住笑左

韓國人鍾意呢類

Miyu其實唱得唔差，幾有feel下
第一次聽個陣起雞皮

多謝mnet幫手谷觀見次數

佢唱itnw可以有幾多句
依家show到另一個形象都ok既

根本呢個ver真係當年少時單野積積埋埋咁唱先有個種感情
所以寧願唱返原版仲好

nako 就係nako ，就算就咁企係到都咁得意咁正

李彩燕真係比佢細妹屌打

雖然下尾好正,但一睇埋仁美,就睇到出仁美跳舞真係超幾班
利申2個都有投

而且無比較無傷害

許允真

點解2:39唔係佢唱

我都唔明佢邊忽靚
苛刻d根本可以話佢生得奇怪

呢位邊個

河恩都係14歲 呢首歌都有少少性感 但表情控制好自然

佢比較普通
但呢組好似佢係Center，
睇番佢件衫特別唔同色

高恩
由第一集唱秀智pick到而家
明明有實力 個樣又唔差
係差啲觀眾緣
唔求出道 求佢留多round

我係上一集見到佢有幾下覺得好似mina
twice個個

naver top 8都係架妹

惠里就咁企係到都搞到我好想笑

唔靚都算 吹撚到奇怪

邊到好似

支持 火神本村碧唯

好似係咪how 3個其中1個

Yes,好似正咗名叫金慜㥠

其實點都要有d出道位係順應民意
比miyu出道啦好無

我就諗緊究竟佢係蝗屙
定呢個係蝗屙

有機拎dancing overall no 1

呢個先係
上兩集排名已經有話佢地好撚似

作為跳舞center,身材太矮
會唔會俾導師話佢唔起眼
不過佢笑容幾好，
跳舞已經好過第一集成隊hkt 攞F果時

又話好差?我覺得好好聽,唔通修音師用足十成功力?

merry Cheri >the truth untold>itnw

想問miyu點解咁紅
鏡頭又冇乜 係日本又唔紅
做乜大家會發現到佢再吹晝

Dudududu同don’t know you?

不過呢隊要搵C我都會揀佢,或者MAKO
火蛙如果D表情唔係咁衰其實都OK
BTW有冇人覺得MAKO笑起上黎有D似恩地

做乜無啦啦提起佢個妹

btw 佢個妹重響JYP? 16之後無聽過有咩消息

就出道

投埋今星期，
到星期五果集肯定又開部份名次俾人睇住先
到時未必nako元英爭第一喇，元英我估跌
胤真下尾升好多

無紮頭髮唔認得佢

佢咁普通，今次做center，
如果正常唔惡剪，係有d故事可以講
應該多d鏡頭

如果兩個人一定要揀一個，揀邊個？
蝗屙
蝗怡人

個rate爆升得好快，miyu都就快十萬喇

鏡頭多都冇用 第日就截票

真子套衫真係出哂事

佳恩真係好無辜，佢同彩燕頭幾集都係唔算特別多鏡頭
今集多返d就比人圍住鬧
佢做錯咩呀真係？佢同允真加埋都唔夠stone一半啦

miyu youtube view數第二

D表情好唔錯喎

初評價比其他日本妹出色好多 所以好受觸目
但佢冇咩明星相 亦都冇一個令人注目人設 miyu其實好唔岩做idol

Merry>the truth untold >Don't know you ≈ intw
duduududuu 同energetic 不予置評

可能係韓文發音問題啲觀眾聽唔明

下面個2首係改得差
不過MERRY真係好正

襯得唔靚 太多啡色
入面果件白色會好好多 同出面件TOP唔啱佢SIZE

惠里part加埋有無5秒

好感度蝗珂遠勝蝗怡人
至少佢有努力融入日韓練習生
但係兩個事但一個響出道組入面都唔會係擔當重要角色
蝗珂蝗味太重
唯有揀蝗怡人

點解一定要食屎

已破100萬

部份都冇囉

the truth untold 編得幾好 係一開頭低音好難唱 miho 同saho 都唱得好 聽歡呼聲唔知會唔會miho 第1

睇多左個0喎

已經唔係屎味咖哩同咖哩味屎嘅層次
係兩個都係屎味嘅屎
你食埋我果份

自膠 sorry太興奮

有教學

殘體注意

已經loop左幾十次Nako個粒高音

櫻花飯已經刷到係咁屌其他飯做咩唔刷

Miyu好正
小道都唔可靠 邊有失手

都一向嫁啦

記得投票呀

點解佢唱咁少
利申想佢唱曬成首

其實櫻花仲要專登刷咩

睇完允真cam 就知佢一定上到去

如果唔係kirin太多太刺耳，可以成首咁loop

要啊佢地係乜撚都刷
票數被人造馬所以佢地要係其他地方自己造馬

第一次排名輸比罐頭英7000票

櫻花飯而家戰鬥力高昂

Bit coin 咁撚樣

CLS

都要分d俾宮崎美穗唱，美穗唱得比想像中好，
表情.....我覺得好過miyu

用同一個browser 同一日應該唔會計

而且仲係佢編曲

青夏同海允好似好FD咁

睇黎海允都做左好耐練習生

Q: Which trainee from PD48 do you support, apart from the trainee from the same company as you?
CH: There's one. FNC's Park Haeyoon. She really works hard, even in the past when we were trainees. I heard she ranked #1 in the vocal position evaluation. I'm very proud of her.

chungha said park haeyoon's kakaotalk profile pic is a pic of chungha lmao

佢準備喺jyp出道啦

呢個星期無排名
所以上星期先屌曬鬼

係. 無排名, 上星期仲要咁撚人

但呢首
mnet大把理由剪走晒nako
胤真先center
唱之前故事一定唔提nako

唱果陣最多影佢獨唱果十幾秒
胤真又真係唱得幾好
八成影晒佢

可能好似今集咁開兩個撚下大家

唔會啦
因為星期五都deadline 啦今round

我諗佢見直播排名收視跌 唔開比你地睇 逼你睇直播

睇完覺得mako啲表情好岩首歌
然後中西智代梨都做得好好
覺得佢係好輕鬆就駕馭首歌
應該黎緊幾日都繼續pick佢地
miyu係最好 私心

真係要差評一下 mnet 開du du du du 呢首題目

比較其他歌題目 呢隻搵唔到咩發揮空間 由其呢隻改做rock ver 爆又爆唔盡

班女又唔似男仔咁大爆發力

總結我覺得要開快歌題目大把選擇囉 有點伏左佢地既感覺

係因為YG比左錢 唔係mnet揀佢

Kirin果種高音係嗌出來，好銀耳，nako高音柔好多舒服啲

除咗YG塞錢推新歌/Mnet想同YG和好
我諗唔到其他理由點解要揀呢首歌
不過櫻花把聲真係再開發咁

YG同Mnet反左面好耐
話mnet想奶返YG可能有人信d

應該blacpink間公司（yg？）俾左唔少錢做宣傳

尤其dududu首歌個銷量俾人話造馬
我估間公司想係公關上面整返靚d

櫻花比我想像中唱得好
開頭我都預左佢唱得好難聽
但係佢第一句聽落又覺得唔錯喎

係, 我仲以為唔係佢唱

你地日飯都有留意呢單野？

Dududu本身首歌已經係bp最難聽果首
仲要拎出黎改vocal唱
仲要改埋rock

其實呢首歌放係第一round就差唔多
剩唱既話呢首歌有咩好唱

佢係教#1跳nekkoya果個
上次Mamamia 已經覺得佢跳得好
但應該連30都入唔到
foul前吹奏下

我記得後記都話估唔到櫻花一開口把聲係咁
今次算係交到功課
屌都屌得輕力啲

之前係呢度問過其他巴打會blackpink會出咩歌
好多人都話唔會出dududu因為係新歌
點知就出左

請支持采願

難唔難聽都好主觀
但係首歌破左wonder girl既nobody美國紀錄
櫻花唱得好隨時連美國人都吸引到

再下一輪30名
會唔會有vocal solo？
Nako今次超級令人覺得唔夠喉
Miyu, 允海，初緩，都想聽佢地唱晒

全盛時期JYP可以篩走幾多勁人

要睇係concept點分

王珂個樣好咗咁多

梗係啦
音銀又話人個台柒
MCD又唔知係為獎定為乜反面
吓吓都要bigbang jinusean出面搞好啲關係
早幾年音中都唔上
唔係同mcd反面都未必上音中

今季好似冇edm
都應該有得唱下

可唔可以再講多少少無追開blackpink

話說之前唔係有預告話S1同S2個有吉理莎同高田健太會出來講兩句咩？
mnet又走左數？
走我IOI數之餘連呢啲都走埋

佢講solo唱晒wo
睇kpop star算啦

珉周副body都唔差

我覺得唔夠穩
好似仲飄過璉靜跳住唱

佢死攬垃圾SBS
人歌啲舞台設計係幾好但論live質素一定唔夠KBS
YG呢間野一早應該踢出三大

其實我想問好耐.

點解叫允海

一直叫錯

唔係Blackpink係佢哋公司YG嘅問題
佢同KBS（音樂銀行個台）關係不嬲差
菊花有次屌過啲舞台柒嘅音樂節目就唔會上
好明顯係講音銀
早幾年朴春安非他命就係KBS爆
但有時總會有星上去表演
好似BIGBANG同Jinusean呢類大前輩就會去
唔知係KBS定YG邊方面想佢哋上音銀
反正佢哋cb就間歇性和好
不過上音銀待遇都好差
gd早兩年去過
理論上佢都係大前輩，有個好少少嘅休息室
但就俾咗間麻麻地嘅房
搞到當時屌曬鬼

SM=46
JYP=48

本身睇夏恩妹好覺得好fresh
佢一企center位首歌即刻sexy咗
佢真係算跳得幾好
可惜覺得中西個style岩首歌多啲

直頭癲啦

令我諗起允海cp 好耐以前聽過

Bp啲鱔稿都係睇下算 不能盡信

可能個心唔太睇得起d漢字韓國名，
未正名，又坊間鳩改，度度唔同冇代表性
佢正左名，呢代d漢字能力太低
用來用去一堆鳩字砌鳩名，

日本唔同，人地漢字改名都改得有文化d

突然考古

你話韓國自己個d就話姐
美國個Billboard Charts都係造假難d喎

此風不可長

佢哋啲漢字好多係鳩揀

另外講多少少
YG出名無公關（仲有一間我個人認為係FNC，海允同李洪基嗰間）
啲星有咩事上嚟唔會有人回應
當然有GD佢自己都係唔回應緋聞嗰類
不過絕大多數唔會回應
應都好垃圾
惟獨Jennie有次同Teddy爆緋聞
YG九秒九否認 所以先話bp係親生女
李鍾碩試過公開鬧YG職員心高氣傲，以往有嘅生日活動無人同佢準備
所以佢同好多星都走咗

李鍾碩直頭話有錢想買起YG添
果期佢拍梗兩個世界

所以今次yg俾mnet用呢首歌係未好落重本？

睇下邊個有求於邊個啦

個排名應該係真
但紅嘅程度有待商榷

可能開31，幫佢催票

互惠互利啦
MCD mama啲星又削
YG都自身難保

邊個6位

其實repo話miyu炒車我諗可能係因為咬字無可否認miyu咬字要再練練 相反miho就自然好多

期待仁美星期五有鏡頭有新故事，
是否幫助拉票都唔緊要
佢實頂得到下輪
分分鐘有得升

睇完要投票啦

佢地比左錢買youtube廣告
上billboard一個禮拜就無影啦

清左票 如果冇鏡頭好難講

之前個後記話moe同惠理兩個一齊做動作 又圈粉又乜又剩
喂屌你得個企字 條友點ff咁多野出黎

Billboard Charts未改制前可以靠Youtube view計分
佢地果個星期剛剛好係改制(收費聽歌客戶計分比例增加)前一星期
一改完制就由40位然後就跌到連頭100都入唔到
證明無一個足夠既FAN BASE幫佢持續聽歌
一周遊呢D之前EXO同BIG BANG果D都好似做過(不過好似無40咁高)
BTS係美國話紅係因為佢地紀錄係連續唔止一周在榜
證明有足夠FAN BASE持續幫佢地刷同去請求電台播歌

不過睇得出好緊張

拉票個陣？

岩岩背左韓文字母，大膽試下解碼，
Sitao miu
下尾みう

係咩 咁希望ment會播啦 唔好又剪走

你唔講我都唔記得 笑咗

咁YG真係幾有錢

佢叫做完成件事，但唱得唔算太理想。
可能係現場咁嗌出來係震撼。
今次韓國唱之中，我會排朴海允同韓初媛係佢前面

exo前隊員中國人夠拎過billboard北美第一
邊個話呢啲榜無得買

仆心仆力
好似連D負面評論都清曬

再次提醒大家
直拍同正式舞台分開拍

下尾呢個走勢應該穩入30?
唔個衝唔衝到埋決賽呢

唔好催啦,上一次第一次淘汰排名都冇報。

咁都無奶由改埋舞步
原本仲好期待

穩,佢係清左票之後爆上黎，而家有多冇少
但換來係其他日本可能會跌，例如朱里miho

因為佢似今次似係center，所以先咁諗

好似話GD一年百幾場演唱會

下尾先係c位

依下我都R晒頭
不過

果個係itunes榜
中國人集資一齊翻牆刷
淨係美榜一位但英澳完全無所以一腸就知有問題
正常美國HIT既野其他英文系國家都會好快跟上

沒有BB
YG什麼都不是

仲係
Jyp新男團個綜藝有出黎

電視台都係俾面bigbang

正解

epik high都正